# Команды

- Поле со списком команд, в которых состоит пользователь, располагается с левого края главного экрана и представляет собой столбец блоков.

![Столбец команд](../img/team_list.png)

- Каждый блок команды, отображает аватар команды и количество непрочитанных сообщений, в цветном поле, для пользователя в этой команде.
- Если число в оранжевом поле, то непрочитанные сообщения, для пользователя, являются персональными. Если в сером, то непрочитанные сообщения не являются персональными.
- Так же поле содержит блок с надписью "**Все**".
-  Выбор этого блока отображает все чаты всех команд в едином списке чатов, а так же количество непрочитанных персональных сообщений из всех команд в оранжевом поле.
- Последним пунктом в столбце команд находится блок "**Управление командами**"(шестерёнка), по нажатию на который открывается окно "**Список команд**". В нём содержится список команд и переход по любой из списка открывает новое окно в браузере с подробными настройками этой команды.  


![Окно команд](../img/team_list_window.png)


- Так же при наведении на блок команды доступен правый клик, контекстное меню содержащее быстрые переходы к функциям управления команды, подробности о которых можно  прочитать тут [Ссылка на контекстное меню команды](сюда поместить ссылку на файл).

![Меню команд](../img/team_light_menu.png)

- Так же контекстное меню, по нажатию правой кнопкой мыши, доступно и на поле "**Все**". Это меню позволяет пользователю быстрый переход в "**Инфо чат**", чат появляющийся по умолчанию и содержащий техническую информацию о текущей сессии, а так же предупреждение о изменениях в программе. 
- Так же в этом меню содержится список всех чатов имеющих непрочитанные сообщения, и кнопка "**Отметить всё как прочитанное**".  

![Общее контекстное меню](../img/all_menu.png)